【民族自強】有本土投本土 - 讓本土派主導整個民主派！

要令香港獨立唯一出路帶上國際舞臺，就只有本土派主導整個民主派先可以做到！
2020年啦，泛民要收收皮，唔好再阻住香港人爭取民主同獨立於中國嘅決心！

初選又好，到時真係選舉又好，唔該大家有本土就投本土，唔好理佢出唔出名，
只要個候選人係本土派陣營，擁護香港民族身份，抗拒中共殖民，最終目標都係香港獨立建國的話，
都一定要投！！！

香港獨立，唯一出路！
民族自強，香港獨立！
香港人，建國！
One Nation, One Hong Kong!

以下係本土派有意參選2020年立法會名單（截止2020年6月25日）
好多本土派候選人/現任區議員大家都唔識，宜家係個好好嘅時候俾大家認識吓啦！！！

地區直選
香港島
梁晃維（中西區區議員）
彭卓棋名單 （南區區議員）

九龍西
馮達浚、李軒朗名單 （加山傳播創辦人 / 九龍城區議員）
劉澤鋒 （前學聯抗爭者支援基金主席）

九龍東
李嘉達（觀塘區議員）

新界東
劉頴匡名單（民間集會團隊發言人）
鄒家成（本土民主前線派系）
羅庭輝（本土派議長，北區區議會主席羅庭德胞兄）
姚冠東（全民參政召集人，myradio主持人）
劉勇威（大埔區議會副主席，埔向晴天成員）
林景楠（阿布泰國生活百貨創辦人）

功能組別
區議會（第二）/ 超級區議會
王百羽（天水圍民生關注平台成員）

教育界
蔣旻正（北區區議員）

衛生服務界
余慧明（醫管局員工陣線主席）

建築、測量、都市規劃及園境界
關兆倫（紅土家成員）

勞工界
候翠珊（香港調酒師工會主席）
徐考澧（香港酒店工會主席）
鄧卓文（香港資訊科技界工會主席）

區議會（第一）
張文龍（葵青區議會副主席）
李家偉 （屯門區議員）

香港獨立，唯一出路！
民族自強，香港獨立！
香港人，建國！
One Nation, One Hong Kong!

咁會唔會唔符合初選玩法

打漏新西添屌，再開過po！